有無人去一個地方旅行之前會熟讀當地法律

如果唔知對方咩法律會唔會犯咗法都唔知